老母麵！！！！財經台眾神之首！！！

麵神又再一次成功救市 到底係點做到嫁

辣殺

暴力救市
勁過呀爺

之前跌幾千點就係因為老母潛水，而家終於有救啦

好市神

麵神一出

出圖啦

麵帝幾時買樓
買之前比我走左先

多謝大神,約左經紀睇樓🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️